---
title: Diskusi Panel Kick Off Aplikasi Pramuka SIIK
date: 2014-08-23
categories:
- laporan
- Pandu App
---
![200px-Agustus_23_2014_SIIK_Diskusi_Panel-1.png](/uploads/200px-Agustus_23_2014_SIIK_Diskusi_Panel-1.png){: .img-responsive .center-block }
![200px-Agustus_23_2014_Diskusi_Panel-3.png](/uploads/200px-Agustus_23_2014_Diskusi_Panel-3.png){: .img-responsive .center-block }
![200px-Agustus_23_2014_Diskusi_Panel-2.png](/uploads/200px-Agustus_23_2014_Diskusi_Panel-2.png){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Diskusi Panel Kick Off Aplikasi Pramuka SIIK

**Lokasi** : Sekretariat Relawan TIK Sukabumi

**Alamat** : Jl. Ir. H. Juanda No. 12A, Kota Sukabumi, Jawa Barat

**Jam** : 08.00 - 12.00 WIB

**Hadir** : 
* Mulyana Sandi
* Defira Novianti Crisandy
* Fajar Eri dianto (Perintis Rintisan Saka Telematika)
* Ir. H. Cecep M (Kepala Kominfo Kota Sukabumi)
* Amir Mahmud KH(Kwarcab Kota Sukabumi)
* Revli T (Humas Polresta Kota Sukabumi)
* Relawan TIK Jawa Barat
* Komunitas (Sukabumi)
* Pemuda Pelopor (Kota Sukabumi)

**Ringkasan** : 

* Menjelaskan ide awal Aplikasi Pramuka
* Gambaran umum tentang aplikasi yang akan dibuat
* Tanggapan dari Pramuka (Kwarcab Kota Sukabumi)
* Masukan/Saran dan tanya jawab
